有冇人同我一樣諗緊咁大風到底堆填區啲垃圾會唔會飛走

我諗左成晚

咁大風連魚都飛到上樓

住堆填區附近既人會唔會接收好多垃圾

同埋其實我真係諗唔明

依家條路基本上係連行路都成問題

海濱附近或者係山隔離既路唔只係樹

係好Q多舊大石訓左係路中間

你叫啲清潔叔叔同嬸嬸點搬？

用手？一陣比樹枝同石介到咁點先

到底打風日子佢地會唔會有多啲錢

利申
係國際學校返工 EDB未話停課 老細已經出email唔準我地返去

妳學校對妳哋員工幾好